ACR >>>>>>>>> P2000D，不服來辯

Np7 goodest

識野
Btw p2000d+消煙世界級

沙漠=廢武功

打a血

最鐘意acr把聲 不過p2000d好手感啲

F90D

腸仔>all

好好J

突然覺得自己開始老

我識飛天

已經冇見過人用np7

宜家玩緊The death HP..用緊7700k玩 好正

仲有人咩

宜家晚晚4格

ACR+精密準心瞄準器+複合消音+彈匣 無撚敵
Btw 我用i7 4790+960玩HP成日半身同望天

時事台 ACR >>>>>>>>> P2000D，不服來辯

我係極少數有屈機外掛果個